ios出現漏洞 請盡快更新

Iphone11 更唔更新好？

我iPhone 11 pro升級咗反而順咗 冇禁耗電(個人感覺)